老老實實，英超點會取消剩底既賽事

首先英超咁多人睇年年咁多轉播費收益
唔似意假日假呢d除左賭仔無人會留意既聯賽
萬一取消左都幾撚大獲
英足總又要比人屌又無左筆收入
講緊幾百億唔係幾億
就好似nba咁
美國嗰邊都唔敢停nba啦
就算依家加州爆緊咁多單

再加上英國醫療系統檢疫又做到咁好
邊有咁容易係英國爆發

最重要一點
今年係利物浦贏英超既一年
係marketing上利物浦首奪英超會令到英超更多人睇
英超仲多人識
同埋歷史性既一刻
一定多人睇
仲要係利物浦市既第一個英超
曝光度關注率智爆升
呢舊肥仔水英超賽會又回會敢錯過

你話十年前
英超得車曼之爭
嗰個都狗衝睇西甲德甲嗰陣
無咁多人睇就話有機會取消姐
依家唔會架啦
英超獨大既年代英超賽會又點敢取消剩底既賽事呢

意大利咁大鑊意足總都唔肯取消，最多都係閉門作賽，何況最睇錢嘅英足總根本得啖笑

有人信先好笑